[好急]iMovie 簡單問題一問

係iPhone 拍咗片，自動upload咗上MacBook 個photos之後點import去iMovie 度？

係imovie搵唔到方法開翻photos啲片

急求解答

推

就甘拉過去